劉德華做特首既年代係咪終於要到

一齊望上個天

填海華慳d啦連周閨發今次半粒聲都唔敢出呀

負皮係咪00後咁都唔識？

仲劉德華?
樓豬坐咗幾多 啱啱放返出黎?

dklm

你坐咗幾耐就真，金雞2無睇過？

「讓世界知道我們都是中國人」

填海華

金雞2
即係樓豬坐咗16年

劉中華收皮

要你老母

佢當年無支持林鄭 今日出來可以做特首

屌你成班真心膠講吓笑都唔得

其實都鄧佢慘

不過自己衰on9...

只要停止輸入大陸人我就支持填海

真係寧願Waldo做

好好笑啊